{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046362",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "동경생돈까스"
    },
    "text": "金井区金剛路279番キルの6に位置する当店は、釜山大学正門前で1999年に営業を開始し、2018年現在は周辺に移転しています。 家族経営の飲食店として2代目が続いており、常に新鮮な1等級豚肉を使ってとんかつを作り出しています。 食用油は午前と午後に挽いて、最高の状態でトンカツを作ります。 私たちは未来にも同じ方法で食べ物を作っていきますし、ありがとうございます。 釜山大学正門NC百貨店から長箭洞方向に100m歩いて、バーンアウトコーヒーを見て右下の道に1分だけ行くと当飲食店が見えます。 住所は釜山市金井区金剛大路279番キル6で、営業時間は平日は11:00から21:00までで、1、3、5週日曜日は休んでから営業します。 飲み物は2,000ウォンで、ビールは4,000ウォンです。 ヒレカツは10,000ウォンで、ロースカツは9,000ウォンです。 カレー丼は8,000ウォンで、カレートンカツは11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "当店は1999年に営業を開始しました。"
        },
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "当店は釜山大学正門前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は平日は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日に休みますか？",
            "answer": "当店は1、3、5週の日曜日に休みます。"
        },
        {
            "question": "このお店の飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "飲み物は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビールは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のヒレカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒレカツは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のロースカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロースカツは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のカレー丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "カレー丼は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店のカレートンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "カレートンカツは11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 272
    }
}